[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1847)

正羊

半客 fc

slow

Slow

以為你針咗

16隻就不了

國際米蘭[-1/-1.5]
cashed

LA 2nd goal

咁快又gel
唔記得上次個教訓啊 補時絕殺

-1c 快手 信念唔夠 11.5b時諗過all in 不過見停c 10分鐘放棄咗

LA快入

12m...

14

今次唔會啦

14.5b cashed未

14c -1

國米ft 2-0 cashed

？

La0-2 jumped

西雅圖入未

16隻角ok

la再見

dllm場場都針
又輸番晒落去

正羊 半大

貪心到你

皇馬快絕殺

針

屌你又話訓

la針

la jump得

今日全勝

11.5b 14.5b 15.5b
快d入波 0.5/1

真馬比兩角

贏左兩注唔怕追
我覺得可以

半大cashed

仲有冇
想訓醒收錢

個POST錯都照用
你地好撚好波

正 買左la半粒鍾就可以取消關注

芝加哥

比場你地
哥倫布機員[-1]

差下體 1粒就夠啦

訓醒再戰 我今日都過關車咁針完上返去 搞成日得個吉

比多1C就全晚全中了.....

15.5B

以後唔撚再買美假盤
痴撚線

會有既

馬體至少一隻啦

Super 大家開心咪算

美假乜都有可能發生
Lafc反cup

連C

仆街 又假希望

差兩隻呀屌你老母

快上 連C

角呢

+3

求其搵個人入波啦，臭雞

咁多foul都淨係補3分鐘

冰成10分鐘角

皇馬絕殺 上呀！

jump晒..下月見

星期一見

Atm yc 7+

Ft00 半格

同路
收埋開波無柒頭

幾倍

皇巴兩兄弟

派未

ft 14c

9.5

你睇下我今日先前針咗幾多

唔撚想賭了

咁都中 無天理

我今日戶口清 0 乜9都買唔到

多謝atm...
我今日輸一注 #cry#

小注姐
唔夠補返今日針嘅

0.00？

仲有0.6....

無波好買了 好似可以訓

Dc盤咁低水嘅

Cash out啦

今個月負緊...邊有得cash out

月中又有歐國聯
回血賺錢係呢鋪

西雅圖唔入比人入 ok?

玩成日倒輸2k 輸一注7k 慢慢靠1k 1k咁成晚先追回少少

角球呢

la cup未

0.6

可唔可以加血
唔想淨係回血

熱刺✅
祖雲✅
利🍺
國米✅
馬體✅
Lafc
Lafc半大✅
藍十字

你就好，我輸一注7k，再慢慢1k 1k針成晚

All in or nothing

西雅圖唔刷

火焰下一球好定係角大好

買埋dc訓

出面角大係咁落飛
跟大路先 落咁多唔似技術性調整

玩成晚贏100蚊

6C

算係咁啦
仲負數啲啲

Miss咗英超派錢波好心痛

c呢dllm

唔使針算唔錯 不過好晒精神

正路波 獌狗柒鏝贏波輸盤

我都miss德乙

La

德乙無咁正氣
英超全正氣
狼愛熱妓
49000對家w 鏝對家+3
全中
我仲要Tg谷同人講完自己未買
點知得閒已經10點
本來預遲極都係9點半可以賭球

真

買到10.5b咁大
9.5b高水入唔到無入

3-0

La巴打訓得

我半場入已經10.5

上半有9.5

火燄反底
Btw av都好似買左 佢連針三場

應該開唔出

西流2-0 正氣

刷cok？

小事
你睇星期五我一片紅

美職半大無買
全部開曬？

10.5b又死

等8.5

-4c

-3c

10.5針

封乜盤

3c時不理智allin左角細
就爆
唉又回到起點

530無得買
又維護

停20分鐘角

美假角細10.5？

封咩盤

再細好多
針得
剩番1000了

-4c 唉

9.5s唔似爆
有8.5咩

8.5？

賭到灰左

快撚d刷啦

開返個盤啦屌 我要補飛呀

停20分鐘 輸死

一輸得多個人就失去理智見有就allin
cls一定要戒

Jm9

聽日又有漢堡
有無巴打敢買

結算

可能因禍得福
下次唔好
Btw好似唔個第一次

半5全7

啊屌 我未買6:00個場啊

0700競賽會派錢波
應該最多豬半

係
頭先諗住cash out剩低果啲
點知個app唔比我cash out
就中伏

唉

頭先卡利亞里個球fake goal真係灰到dllm

8

睇怕無錢買了

我都會買 但驚訓死
要等到645先開返

9 10 11 好撚易刷姐下話

好易 一野角球雨就搞掂

話黎就黎唔係咁易架 藍師傅

刷啦dllmch

我明
即場好睇心理質素
頭先明明下體會我手持無柒頭加0.5/1b不敗
係要多手買角大15.5b
點知冰10分鐘
想買係因為9.5b 11.5b睇啱都入唔到

11完啦

試下入佢中路

最尾無豬
但蝕囉

美職11c到派100

Lm

87min9c 90min10c 90+1 11c ok？

NO

我

放棄了10.5b

9c

9c -2

8.5s boom

-1c

快撚d 2c

補幾耐

冇了

3c就學人買s 抵我死
玩成日推到上13k又針番到1k

訓得

9c ft

下次唔好咁衝動啦

西3-0..點解我買la

3c果陣入完8.5即刻爆兩c已經心知不妙

得番1k已經唔知點算好了

1k 再戰
星期日都好多波

啱啱fb見到

夠曬啦1k

所以大家要度波

下
夠買條串囉

買條三串一 起左機先

你肯買返細注200蚊注過關咁串上去
或者平注
一定好過1千1注
不過你賭開一定要大都無計
我都賭過一千平注
輸咪縮
我輸啲都即刻Cash out
由細200一注玩起

GoGoGo

小goal羊幾多

平注300琴日羊3K

又角細日

姐係最少中超過10口啦啵

有2條過關

點解今時今日仲有人買低過賽前既角細

Russia 2230 8.5s✅
696 盤✅
天鵝 盤✅
前鋒 盤🍷
羅馬 盤✅
李城 盤✅
祖記 盤✅
車狗 盤🍷

易到呢

蒙二

智甲快567

又準備賭波馬拉松了

今日洗唔洗開工？

利申岩岩上船

小阿根廷人上 追和反cup

智甲快手半大

阿甲 勁菜榜頭打榜尾 完全無留力

假球來 榜首讓得平半 主隊會收半格

4串1真係斷1

8點明尼 藍十字

唔好意思巴打 唔小心hi錯制負皮左你

美職大波一條龍

之前all in完話戒賭波 依家又賭癮起
睇黎又要番黎一齊屌波

頭場半大針

要ot 等緊上船

巴達妹

hellooooo 竟然有人記得我呢粒小薯

開左好幾個星期日了 追進度啦
山竹訓左成個星期 日日上船訓

有個妹字既個個都提過你啦

我就黎完啦 個project做到12月尾左右

小喬做行船？？

唔係 地盤啊 海上個隻

明尼有排先開波，訓多陣都得

智甲半場開2-0 啦好唔好

平時做開4腳怪,今日dcm無人返,要我幫手返去頂 比錢返去訓

dllm巴希亞無盤買

唔識好似巴打們咁出水成為大蛇
唯有改番個妹字清純名搶下鏡

想買dc ng 但好似dur皮咁
好掙扎

小阿根廷人下半場追和

明尼蘇達聯 紐約城 大家點挽？

即場角

Jump 狗會又派錢

我有排做 最少2019年中

琴晚贏完allin競賽已經愈推愈多
明知有派錢波
係要未到已經輸晒佢

3206先耐 鋪多幾年沙

輸番落去？

屌你老母藍十字

妹妹冇tg 哥哥教你成為大神

係
輸到得番1k
仲要串左2x1有藍十
輸得

又中藍十字伏 次次平手盤都係輪 屌

比卡超生性到

慘 我發現買親曼都輸 成日話唔買真係再買曼聯斬首子

完場啦咩

小阿奇蹟追和

你老尾DC又撚半大

起碼入左球先

蒙仔刷角啦唔刷點反cup

邊有次次呀 明明之前贏

幫佢降班

球探壞咗 明尼邊有踢咗15分鐘

2018啦仲買曼聯

作客藍十字真係廢啲

之前贏係因為對家成日紅

費城fake?

事緣買左雷根 見一開波就贏緊2粒
之後就係咁依將贏嘅一半買左2k曼盤
屌那星見半場輸兩粒 心灰意冷
之後嬲嬲地買左條3x4
西布朗
多蒙
西維爾

見到多蒙輸兩粒 又灰左去左訓覺 點撚知

訓醒收錢

利申比佢撚到

買十字嘅手腳可以拜得 主禁屌到

蒙特刷角未

智甲真係你老味
買左半大場次成日唔開
冇買嘅鳩開1-2/2-1

機員奇蹟半大

真係唔屌唔刷快d番多6c

我唔應該咁on9
榜首對榜尾仲有平手盤

早晨 祝各位手足羊多d

等7.5b

有冇人有追開聖荷西地震呢隊

主和客和主客客主？

追左兩季 呢隊西波每四五場就開一次

藍十字下半入波多
最多走 定啦

仆街又有平手盤王

墨假冇榜首定榜尾

紅十字

屌你老母20分鐘藍十字紅

只有主場和作客

又紅十字
係咪針得

On撚9藍十字

紅十字試過杯架

88 今次戰神卡都無用

紅埋點睇

明尼10

下半場劇本發動，定啦

銀河隊垃圾讓半一大家點睇
想要下盤

定啦 等馬會開門 排隊入錢囉屌

半佢老母臭閪大

Rip

串左紅十字 準備call白車

買齊四天王

主和客和主客客主

做左機員好撚薦

同路

dc咁正氣

咁低水
正常銀河讓唔起半一？

華仔繼續刷

銀河對白帽未試過開半一盤，而且個盤口算低水。主贏硬

受讓先啱

白帽客其他

定啦紅左仲勁

白帽盤有冇同路

蒙特繼續刷-4

衝擊咪刷
你輸撚咗咖啦

主場讓深少少都西多

驚伊巴迴光返照
如果唔係要硬下盤

2:0
好彩有dc回一回血

定了

對家仲勁

衝擊刷唔好俾佢停

9.5b 應該開到

銀河角大算

紅牌1.5b

10c

都話

俾多兩角

買唔買11.5s

馬會係咪全部都12點先開

今日有馬跑應該9

聽日先有

明尼 20

2:0

9.5大達陣

美職啲唔關事球隊成日都會贏 好撚正真係

NYC 1c

想要6.5

今日海外

藍十贏唔到輸多幾粒啦

入咗7.5b

30啦

買左半大 冇買全大

5:0

入多粒主其他啦

準備60

No goal了

哥布

屌 買dc下球 即場卡撚到朗尼又入 仆街點買呀

nba

我要角俾多兩角

屌你爆9我9.5就停

蒙特今場係收左錢 淨係刷角

11.5s

非常好 垃圾藍十字

NYC 2c

藍十字踢緊乜春

10.5糕
辛苦你了蒙衝單邊刷10角但食5蛋

爆我11.5s

叫左成個鐘終於搞掂

5:0都補6分鐘

大炒仲狂刷角咩玩法

收左錢緊係要刷

見到六分鐘搏大霧

入多粒未？

銀行隊地震無即場

屌 59分想買藍十字半大 竟然開到

要唔要信多次盤王

決定cut馬會ac了
要追既數
每個月撥一兩k過去又好
總之諗方法搞掂佢
自己心態同分配唔好
遲早越輸越多
同埋每一下入球都好似戚住個心咁
長期咁樣精神好差
又忽略晒身邊既野

希望大家後會無期係波po

不了 尼狗

挽留

仆街狗會整撚好d個垃圾app啦
即場慢撚到on99點買呀
正狗會

乜你唔係贏咗廿幾萬咩？

賭波追數其實好撚辛苦 我輸1千幾百已經放棄左追數 鳩買玩下😂

一連輸就大注追
改唔到

今日d波好易賭，玩埋今日追好條數先離場都得

留100
慢慢玩

100都無了

metoo
追幾下就輸返三十萬俾狗會

你心態咁樣真係寧願你快啲介賭好過
不過通常一日未去cut馬會account一日都仲係會賭

金粒定舊機，諗諗佢啦
血鑽烏雞

你琴晚上左萬 今日就輸哂?

追好條數就唔會捨得離架啦
琴晚500上番13k明明追到有突
人就係貪心

啱
講過戒賭好多次
但每次入錢買六合彩，見有錢係户口就會忍唔住買

入多一次
再輸先戒

仙台係轉捩點

六合彩唔使戒 戒波馬

哥倫布入一球比我走水過關啦屌

斬木佬個正選龍好似傷左？

AV巴
我又番左黎 又戒唔到
希望你成功
心靈投注啦

哥撚布比一球我！走水好嗎

屌 馬會無開

sor岩岩先發現眼大睇過龍睇唔到你覆左我
tg 不了 唔想做第二個書包

12m ?

Who are u

邊隊

熱刺✅
祖雲✅
利🍺
國米✅
馬體✅
Lafc❌
Lafc半大✅
藍十字
白帽
伐木者

重投賭海的小賭徒

哥倫布入一球比我走水過關

藍十字又變紅十字

想要盤王

明三

美職都可以0-0

正傻西

其實你都幾撚on9...又話追數 好喇追完又唔撚識用有突嘅再玩上去 比你贏幾多都唔夠你追啦

傻西2-0

哥撚布

明尼no ng

明尼主勝重有1.06

哥撚布絕殺一球好嗎

5.5s照要了

一球啦屌你

三思 一個連角就玩完

90分鐘2射正
呢兩隊

迪祖亞拿99%

主仲要讓1球 dklm

琴晚買左國米角大半場見到4角以為玩撚完訓左覺

Av巴輸好多？留個tg 傾

買左明尼6.5大 收得皮

3c

NYC 3c

7.5大等包頭

7.5b

7.5苦主

5.5b足水就要？

紅十字追和派100

10000000000%

留名

NYC等季後賽 唔踢了

留

NYC刷多5c

白帽下盤

白帽多高佬 伊巴冇著數

Ok

地震係咪反咗底

NYC 差唔多場場大角 係呢場無

明尼入多粒啦

召喚神獸 連！施....

明尼red

明尼ON9仔

明尼rc

紐約城追和收貨!

有冇12m?

4.5都唔洗諗

3.5s 2.5s

4.5大唔到真係抵輸
所以我買了

6.5大

4.5s勇士在此
本身仲持有no goal
積極練心

no ng

AVHKG

藍十字rc 1.5b

紅2個

藍十字降班派1000

斬木佬有無人要

銀河10.5B

有無追數料 輸好多想搵場重注

拿根亞

Ho

4.5b都開唔到

蒙特半大

冇波冇c 我一落注就俾啲咁嘅波我

等下場

㩒錯左買左銀河半細

5.5s 3.5s入球頂撚實

坐定定等收錢

半一 1.7 想4 買左

2.5s咁都頂到

拿根

角球未上到4倍就封咗

痴撚線 3c

盤王

4.5s頂住

仲信唔信盤王好

2:1

拿根亞2.2落到2.06

絕殺no goal

屌 補咩時呀

半場買nyc 依家先入 屌你老母

拿根亞出副龍

大家小心

gel出事

驚佢老鼠

白帽 拿根亞

我3.5s都未gel

驚佢老味

有無la手足

真係無人信銀河？今日會贏wor

屌 假波聯 有冇咁多絕殺

3.5S GEL

明尼蘇

明尼3.5s cashed

Nyc朗尼入波

頂實可以？

銀河 拿根 達拉斯

屌你美職d球證閪到
補到過晒時都唔肯完場

白帽係咁升水，唔通中伏

屌你老母完未

完未呀屌

終於完，屌佢

Ft 2-1 3c

4.5s gel

終於肯完 幾撚驚爆埋我個4.5s

2:2傻西

補咁耐做乜

D球證死仆街黎，睇住俾車撞啊

2:2

cup埋啦

巴打
不過我個no goal俾佢收左皮 冇羊過 食屎狗

我依家出車去美國撞鳩佢

拿根 半細全細

好刷得嗰啲唔刷
唔刷嗰啲好刷得

十分支持

點解我會買聖傻西細波,唉屌

Russia 2230 8.5s✅
696 盤✅
天鵝 盤✅
前鋒 盤🍷
羅馬 盤✅
李城 盤✅
祖記 盤✅
車狗 盤🍷
明尼 盤✅

拿子會唔會太勁

係佢張rc搞到封盤
買唔到最高賠率

銀河 全大gogogo

LA 12m

LA12碼

秒到

咁快

秒入

好波 -3

Goallllll

1-0

真係無人信？

搞咩12m
岩岩先見佢開波 一禁入去變左12m

allin 左3.5b

咩事12m

一齊贏錢

地震又要俾人cup了

銀河主場炒佢老尾

-12C係咪針得

伊巴朋友隊好撚嘢

又12m,點估

屌盤王差啲入

拿根入未？

仆街銀河咁快入

半細頂唔頂到完場

銀河數c

銀河9.5b 上

我就唔信銀河贏到綠帽，
輸左個1st goal,繼續追綠帽

你咪唔好信
佢今日會贏

買左4/4.5s同9.5s 最後2注了

盤王開始禁屌

銀河半大-1

銀行即場有咩抵玩

盤王識入未

信念

?????!!!!!

銀河NG 按到5:0為止

想要8.5S

太低水 不了

禁屌通常無好野

頂 我想買銀河角大 變左伐木角大 點算好 all in左

搞到我想補細

可能好事黎

仲好啦

屌 三穿一角大 機員差一角

斬木角大易中d

比d爭扎，我都係買完先知瀨野

斬木佬刷角機

試運

拿根半和頂著 咪撚爆

屌拿根1-0

0:1

3:2

屌

希望係

禁屌又比人入

西震又嚟

蒙仔俾多粒

傻西廢撚到

對面兩球都係主隊送既
唔送比你識鬼入波咩

大戶拎成皮野試運

反cup

派我了

盤王快撚啲cup

銀河c

銀河0角

達拉斯

斬木佬果場最少3球，等大波高水

銀行8.5大

尼卡沙 銀河 蒙特 上

拿根好球

斬木有冇手足買

銀河呢排d 角

再低幾格先

7.5

達拉

la galaxy 一球到尾

咪撚連呀

秒goal半細笑死人

斬木佬應該角大到 la就等佢角盤再跌低啲先考慮下買大

銀河呢排失波咁少

銀河快手半大

打晒出黎都唔買 仲要派

個陣買左第二d野 無買到

半細

美假未完場都唔好gel

白帽俾人禁屌到角都刷唔到

屌你老母盤王肯入未

派我plx

多謝你

呢啲要長追 買一場半場 你會洩氣多

Post馬會id出黎

8.5b-6

la galaxy半細 1.73
通常咁熱半大都開唔出 琴日鏝就係咁

巴打留意咗你好耐，你一嗌角就會停
求你唔好嗌了

收到 過往都係德乙澳職瑞超挪超先會2寸1 半全場
雖然中過幾次
但個本都要好大先買到

屌你咩 買唔到7.5 3連角

屌未入8.5b啊

id: abcdef123

半大fc

相信會再有的

ajax 就係咁

半全場單頭 我通常買晒四口

半全場過關就買主和客和多

7.5角大入唔到 翻身一注大好機會又無好好把握啦

蒙特-1

最高好似得1.78 水， 望左望都未買就刷， 起碼有1.9 先想買

角細又針 屌 跳船算

半大

盤王入啦屌

本身輸到仆街 諗住靠呢注重注翻身
而加又要等了

跳船就是最on9的事

盤王3碼飛機

抵呀

不得了 喊左出黎

2分鐘入波都半細

蒙仔入多粒啦

蒙特😡

要爆C了

銀河世界級廢

買左8.5

勁就唔洗靠12m啦

呃鳩我地d半大人

銀河隊柒碌要比人追和了

支持

求水

不批准

半場隊多粒先

銀行Goal未啊

盤王更衣室

白帽一定cup

銀河唔係咁快沒氣掛

蒙狗奇蹟半大

角球如果半5全6

白帽應該和 銀河開始比佢禁返

銀河贏撚硬 達拉斯入佢

冇信念角細頂到 跳船睇波算

gchi

拿根入多粒

半6了

6c

8.5b -3

達拉屎入未 係咪要屌？

銀河3.5b 針
7.5b

斬木佬10.5s

達拿半細全細 頂撚著呀

白帽斬木佬

半大gogogo

銀河半大針

尼卡沙cup

屌你盤王快撚啲入啦

拿根入多球2:0完場

伐木無角 針了

比D信念

買錯銀行角大位巴打有運

咪gel

利申 有買

達拉斯半大已針

買錯銀河半細咁都中

斬木半細全細 妹完場

盤王開大

達拉斯入佢

10點美職好唔正氣

補唔補銀行12角好

大定細？

盤王刷控球率幾分鐘
上啦仲妹

柏雷呢期咁頹
紅鑽仲有高水半一

銀行咪再刷角

達拉斯肥牛

大

屌木佬入未

黑哨

銀行冰角

比人㩒低左都唔吹 黑哨

伐木幾角？

盤王又開始禁屌

銀行場波做緊咩

屌你老母尼卡沙

4

靜到。。

次次大波熱 銀河都一球到尾

頂到派一個二百

lm

派最落力打氣果個

lmlm

LM

唔好補飛
琴日慘死

銀行咁都開唔到半大
又話派錢

角去左邊

?

CD-ROM 上水了

留支持

2隊都唔攻 邊會有角 定啦

銀河冰角做咩

屌啦 禁緊2.5大 2.1幾倍

呂布勁撚到

普美b唔好燈

贏緊洗乜攻

ng都1.9啦屌 想翻身買唔到

5715 30-09-2018
11:18 下一隊入球 (第2球)
星期六 107
洛杉磯銀河 (主) 對 溫哥華白帽 (客)
客 @ 3.04 $300

$300.00
5718 30-09-2018
11:18 主客和 星期六 107 洛杉磯銀河 (主) 對 溫哥華白帽 (客)
客 @ 15.50 $80

$80.00
5721 30-09-2018
11:23 下一隊入球 (第2球)
星期六 107
洛杉磯銀河 (主) 對 溫哥華白帽 (客)
客 @ 3.20 $100

$100.00

伊巴好似同緊啲學生踢學界咁

伐木刷角可以嗎？

拿根 2.5s

針針針

Bye

做咩倒錢落海

3.5b, 7.5b

買左細 下場

9.5b有3倍就補少少

8.5大咁都死

2隊角細！
牛仔入一球 快！

冰封角

全部同我冰角

綠帽入返粒先ok?

銀河禁屌緊？

屌你老母尼卡沙妹夠未

上盤想食曬
入波要刷角 不了

場波點樣？

有幾多人仲信緊盤王

得啖笑

蒙特大球cashed

屌你老母fake

炸

信念 唔補飛

仆街
半大已經輸左注

紅鑽會唔會斬

銀行無左條底線？

盤王可以追和

同我角細啊
妹啦中場交下波
牛仔等一陣入一球好

妹完未 刷

銀河未贏過白帽 今次話讓成半一 仲買白帽啲人係咩心態

做咩

冰角啊同我

達拉斯 客win 屌唔屌得過

冰呀撚頭俠

手持fg

完埸先講呀

會唔會0:0完

尼沙卡快追和

下盤都有得然

戰況如何？

美職唔會沒入球的

盤王
交波入左啦 3條友頂住點起腳呀柒頭

Gel

冇乜機

銀河半6全6 ？

炸？

白帽炸乜撚

綠帽

入返一球白帽會刷角 8.5s冇啦冇啦

綠帽 下一隊入球(第三球)

點解日本波無左咁多場

半6全6我連過 會唔會又試多次

打風

定d黎

炸咗都好啲

又炸

咪撚刷啊屌

係唔係8.5都要收皮

撚9買大波啲人

5715 30-09-2018
11:18 下一隊入球 (第2球)
星期六 107
洛杉磯銀河 (主) 對 溫哥華白帽 (客)
客 @ 3.04 $300

$300.00
5718 30-09-2018
11:18 主客和 星期六 107 洛杉磯銀河 (主) 對 溫哥華白帽 (客)
客 @ 15.50 $80

$80.00
5721 30-09-2018
11:23 下一隊入球 (第2球)
星期六 107
洛杉磯銀河 (主) 對 溫哥華白帽 (客)
客 @ 3.20 $100

$100.00
5724 30-09-2018
11:26 下一隊入球 (第3球)
星期六 107
洛杉磯銀河 (主) 對 溫哥華白帽 (客)
客 @ 3.22 $300

$300.00

5730 30-09-2018
11:27 下一隊入球 (第3球)
星期六 107
洛杉磯銀河 (主) 對 溫哥華白帽 (客)
客 @ 3.34 $150

$150.00

即戒賭入左又炸

針得

8.5好吸引
不過斬手指唔買角了

下半場無刷過角

半6全6撚死了

銀行比多兩角

輸2球都係輸 下場啦

冇機？

頂實呀拿根

追住殺on69

俾次機會9角完

差兩角都唔撚比我

7角

盤王球球遠射 當自己神射手咩

你叫7.5手足情何以堪

蒙特屌你老母

咁正氣都屌

買左大球啊 入啦

唔好過10角
一注8.5b 9.5s

買錯曬

角膽

9角完大家開心

屌你老母又十二碼 點賭

買ng位巴打

miss 刷角

尼卡22射7中都唔入？

銀12m

misss

仆街綠帽

戒賭啦唔該你

又12m

5715 30-09-2018
11:18 下一隊入球 (第2球)
星期六 107
洛杉磯銀河 (主) 對 溫哥華白帽 (客)
客 @ 3.04 $300

$300.00
5718 30-09-2018
11:18 主客和 星期六 107 洛杉磯銀河 (主) 對 溫哥華白帽 (客)
客 @ 15.50 $80

$80.00
5721 30-09-2018
11:23 下一隊入球 (第2球)
星期六 107
洛杉磯銀河 (主) 對 溫哥華白帽 (客)
客 @ 3.20 $100

$100.00
5724 30-09-2018
11:26 下一隊入球 (第3球)
星期六 107
洛杉磯銀河 (主) 對 溫哥華白帽 (客)
客 @ 3.22 $300

$300.00

5730 30-09-2018
11:27 下一隊入球 (第3球)
星期六 107
洛杉磯銀河 (主) 對 溫哥華白帽 (客)
客 @ 3.34 $150

$150.00

廢老又帶帽

又12

唔係佢射

戒賭啦巴打

la 大波上岸
細角啦。。。都贏啦。。帽仔點追3球。。

蒙特 屌你全家

伐木入未

錢我唔要喇
4：0喇仆街

痴撚線 追ng好過追角啦 兩球都兩倍唔買 去左買角大

兩角

邊條撚樣咁唔識do

LA 10.5s gel

你買左客?

尼卡沙踢緊乜撚嘢

la幫幫手刷兩隻

買左大波+客

反手就得架啦

蒙特入啦掛屌你個西

點解盤王個個都咁中意扭波過人
但一個人都過唔到仲唔識傳波

三球都追中 小注第四球

巴打唔好屌 收錢啦

角大黨上半場好威水架

戰神唔洗證明自己

3:0

11.5s gel

蒙特3-0

希望la9.5s 達拉10.5s到 想做職乞等抽

呢隊西波要屌先入 同紅鑽差唔多

9角完啦就

反手好玉酸

完場先gel啦

屌你臭閪呀尼卡沙

救角

最後5分鐘 2角

仆街我角膽9角

岩啦 今日已經買左紅鑽

邊隊賤種救角

3.5b

盤王入未？

7c完場!!!!

4連C啦 屌你老母

妹波就啱

-2c拿拿臨

瘋狂封盤無角

是但比我中注ok?

痴撚線 好想喊

又救？ 救左兩隻啦

2場同我冰

垃圾尼卡沙

盤王走到盤未

達拉斯入一入佢先

白帽我屌你吖 快撚啲入啦

踢波不入波
踢來幹什麼

頭先半場就gel角個啲我真係笑左出聲

盤王炒飛機炒到幾時

入得 唔準刷角

得仔

追撚爆佢

尼卡沙玩完
屌你老母臭閪

唉屌老母 救兩隻角

cls 又嚟8.5都要屌角？

仲話好彩

角膽都未喊

盤王88

白帽 第4球

8角

關乎戒唔戒賭

3連C

8角
9角角膽 情何以堪

波特蘭 達拉斯 0.5/1

白帽刷乜9 停啊啊啊啊

-1 開埋俾我啦 食左兩隻角輸真係會想死

冇買食緊花生

仲有達拉屎我屌佢

2串1收錢

追白帽第4球先

LA 10.5s 頂實

停角啊屌你
想入波唔洗咁 俾次機會

全世界同我追白帽ng

冰呀

反手yeah

10.5s gel

same mind @5.00

盤王好波

補時有1c，配合返半6全 9

美職呢排d 角好西

之後陪我針！

美職角細幫2x3 手足gel

好耐無見

蚊注跟ed

伐木 角呢

冰下先 妹緊

hi

訓著左 幾場心水都無買 屌
競賽 朗尼 比卡 拿根

藍十字我dllm

喜欣

冰啊屌！ 冰實 咪撚爆

LA 一人入多一球得唔得

全世界同我睇得狗針

差一隻呀屌

對家入好嗎

反手gel

我要4-1/4-2呀

試運2x3位巴打 lm了

好多絕殺波

綠帽快

早知信馬會買銀河

半6全8

炸左 慘4

頭先有人gel 8.5b 笑死

角膽9角 咪gel住

點解又係1847
錯post 冧巴

伐木fg

比多粒啦。。

補時實有c

銀河未贏過綠帽 無啦啦讓半一 兩個十二碼 你話咩事

尋晚我有講 一哥對中游有平手你買咁筍

等埋銀河完就收錢 水泥gel

Ft 3-0 8c

好波 8角完差一隻 針啦

前列大戰宜捧和
軍情

波特蘭伐木者今仗有查達馬及萊爾米拿受傷缺陣，基利臣與艾迪尼拿或難候命，另外，施巴斯坦白蘭高今場坐波監。

FC達拉斯的尼亞維斯今場受傷缺陣。

波特蘭伐木者
停賽：施巴斯坦白蘭高
上陣成疑：基利臣（大腿）、艾迪尼拿（傷患不詳）
受傷／缺陣：萊爾米拿、查達馬（均大腿）

FC達拉斯
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：尼亞維斯（腳）

重心推介
和局

馬會正氣

知錯了

屌 輸半 食屎狗

炸你老母

gel整都8角

la好撚嘢